法律面前 人人平等！

法律面前 人人平等！

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇